# mbdsp7-pari 2021

Un site de pari en ligne avec une application mobile.

## Membres

- Joela Andriambahoaka Mahery n°04
- Minou ANDRIANINA Malala n°08
- Andimahery RASOLOFO Loïc n°48

## Fonctionnalités


## Demo

lien : ...

## Détails du travail attendu

Pour le front :

Pour le back :

Pour le mobile :

## Comptes utilisateurs :

- Administrateur : 'admin' : 'admin'
- Membre 
